[又炒車] 2港女立山黑部No Show真相！網民：大家怪錯港女

事件過了半天，日本方面與入境處實證兩名港女正身處安全地方。有報道指罵她們「No Show」失蹤驚動日本警方浪費警力。追查原因，原來是她們訂了「雷鳥莊」旅館，但因未能預期到達到旅館，所以在黃昏時段發Email給訂購的旅行社交代，之後便中斷訊號。唯旅行社未能通知旅館，晚上9:30亦未見蹤影，才報警形成今次誤會發生。

連登垃圾又炒車

邊間Agent?

呢d情況 屌Agent la

班踩港支那狗又炒車就真

講真，check email嗰個都可能收左工
如果CS無講明email support 7x24，真係唔應該賴旅行社

連登仔

炒曬車

睇標題
零思考
留言鬧

開始 老閪都睇定先評論

9點半
當佢一個鐘前講
8點半
旅行社又點會冇夜晚cs
唔係有問題你叫夜晚到步既旅客打比邊個？

新聞寫黃昏講
5,6點好未
咁早收工

唔係wor, 日本新聞話agent有同旅館轉達同樣信息，但港女講得唔清唔楚，無話自己安全落山，旅館先報警

黃昏先取消咁遲

都係果句，天氣問題no show記得講清楚自己係唔係安全

等睇有人咁講：

Email 大晒？ email 俾老細老師就可以遲到？
點解港女要遲到？唔識早d搭飛機早d出門口？

見到港女屌左先

如果無漫遊無wifi點算？
有d人唔會租蛋或者用漫遊

踩港撚唔見晒

咁呢d仆街就唔應該出國玩

自己都試過自由行行錯路去唔預約的地方，不過在某Ｄ仆街反港忍眼中是要死刑

仲要日本快一個鐘

呢位巴打絕對係國家領導人材料，做嘢永無甩漏

其實點解係賴旅行社？
Email 都係得佢講，連圖都無張
你book台食飯no show 都唔會叫openrice 幫你通知取消啦

成班垃圾又跟車

剎唔切車

經agent book嘢通知agent有咩問題？
個例子錯到九彩

衝出黎柒

果位巴打應該用開幾萬蚊漫遊費去旅行

認真，打電話有hotline可能七八點有人聽電話唔出奇（但都唔會係cover到所有夜晚到步既人）

但真係間間都有24小時email support？我未幫襯過咁好服務

你都幾on9
你食飯有無比錢openrice 先
但港女係比錢經旅行社book
佢甚至可能連酒店個email 都無
咁佢地搵旅行社通知酒店係好合情合理

咁都唔係旅行社錯

打個電話，分幾兩分鐘駛得你幾錢呀？

唔通你次次出國玩都no show呀，on 9

條友可能未出過國

其實雙方都無錯嘅

其實炒晒車又點撚樣？
唔通要睇到新聞都無感受先係正路？

如果你用OpenRice book真係可以用OpenRice 取消㗎喎

孔明出現了

日本一個月前雪崩先死左幾件

天氣問題no show邊會收你錢，人地真係驚碌左落山先報警

正常都聯絡間酒店啦，仲同佢兜，呢鋪就撐硬連登仔

咁...係咪即係...

又可以binc

叫你唔好睇D片面報導就判左人罪係咪好難

港女搵經agent搵旅館所以通知agent 無問題

agent 亦轉達左港女話迷路 去唔到

旅館收到消息 驚佢地係大雪中迷路 有危險所以報警

成件事都只係誤會

港人旅行連網
踩港連登仔: 旅行都仲掛住上網 check in 放相呃 like 機不離手低頭族

港人旅行斷網
踩港連登仔: 咁呢d仆街就唔應該出國玩

鬼佬旅行斷網
踩港連登仔: 鬼佬真正識得享受旅行

即係一單 miscommunication 嘅 case 啫
點解一定要揾人祭旗？

幫襯 agent, 有咩聯絡 agent 好正常，當然直接聯絡酒店就更好
聯絡係 agent 嘅責任，唔係收錢做乜撚嘢？
酒店緊張，無聯絡客 + agent，其實都有責任

一定要有人錯?
agent 都講到比日本個邊聽,
大家溝通到其實有咩問題?
日本人係好熱心咁擔心港女安全,
最後無事咁就ok 啦

佢地向旅行社訂酒店，所以聯絡返旅行幫手，如果唔喺旅行社唔駛做但又收手續費，中介費做咩？佢地直接喺酒店個官網訂咪得，佢地就喺貪旅行社可以幫佢地攪掂所有嘢嘛

不過連登仔: 港女是原罪
此post已完

奬門人：今鋪無人錯，大家打和！

連登仔一見到港女 廢中 廢老 就地板油

之前台灣港女偷鮑魚單野之後
見到呢啲野都不免諗得負面啲

屌你我無覺炒車有問題喎
你覺得炒得理咪得囉

綜合各篇報導，佢地係有通知agent但我地無人知個通知內容詳細字眼，不過相信係溝通誤會可能無清楚講取消，同酒店以防萬一。雪地其實唔係咁簡單，上年都有人在中禪寺湖雪地迷路失蹤之後死咗啦。

連登仔真係好低質

根本email就唔啱用黎做緊急既通知
一黎email同hotline個SLA分分鐘唔同
二黎你想傳達既訊息去唔去到人地度都唔會知

一句講哂
香港人是原罪 完

我試過delay flight，自己訂民宿，早半日sd email講左，半夜10點幾先到，有staff開門等我

其實有時自己訂唔經agent係有好處，即時sd到msg比旅館，唔洗驚人地收唔到

官司都打贏過啦
見識少係到鳩UP

人地係信號中斷都唔得無信號都入佢數

你未試下真係迷路然後email求救人地第二朝先睇到再打幾年官司告下人
迷路無死到既話

佢哋根本都唔關上唔到網事
係山上面間酒店收唔到無線上網
嗰邊只係得寬頻

求下ching唔好走出黎柒 笑到

近排幾單新聞 港女都唔係想像中咁衰啫

雷鳥莊又唔係冇email address, cc埋比人有幾難？

同意可以做好啲
但係無做到最好唔代表有錯

無論實情係點都好，總之今次就係嗰兩個香港人既錯，好應該出黎道歉

香港人 d 公關

啲垃圾見到港女就上哂腦
出 post 個班標題黨一係就on9一係就搞分化

仲有，其實係日本人嘅 no show rate 特別低，先覺得 no show 係問題啫

全世界其他地方，酒店都係同航空公司一樣計 no show rate 同 overbook 㗎啦

正確態度

起兩條女底先啦，等佢哋自己出嚟交代吓

其實可能人地淨係得wifi蛋無買電話卡所以打唔到電話焗住用email 呢
點解一定要有人錯
誤會啫

睇連登仔炒車真係一種享受

無買電話卡, 唔能夠及時通知旅館, 咪就係錯

咁都要開post 連登越黎越多呢種眾人皆醉佢獨醒嘅柒頭 炒乜鳩車no show已經係香港人日常，所以有合理理由去懷疑果2位港女no show好正常。

呢班一定係成日睇農場既傻仔

駁唔到

你估雪山周圍都有信號？

以為2處女

佢可能會話無預備衛星電話都係錯

其實點解你一定要評論？ 有須要？？

踩港撚見冇得踩又要搵其他原因屌？
支那狗係咪咁自卑

事情既經過唔係重點
總之而家結果就係搞左個大頭佛出黎，佢兩個就應該要出黎道歉

即係7，8點既cs聽到電話但查唔到email?
你認真搞笑

千錯萬錯都係港女錯

做咩近排咁多交通意外

係你班踩港支那狗炒晒車啊
笑你自己同事？

On9仔
要起你自己起啦
順手起埋班踩港支那狗

捜査関係者によりますと、２６日午後５時２２分に行方不明の２人から旅行代理店の担当者に「雪で道に迷って山荘にたどりつけない」というメールが届き、それ以降は２人との連絡がとれていないということです。

5點22日本果邊已經收到EMAIL 旅行社話係大雪揾唔到路所以去唔到 根本只係擔心港女有事報警 唔係NO SHOW

on9
無錯做咩要道歉？